其實好多人賭波，賭馬，只係沉淪係一個骰面遊戲之中

咩叫骰面遊戲？
就係好似擲骰仔咁，有1至6點
理論上每一次擲骰結果都係隨機，無法預測

但賭徒會作出好多帶邏輯謬誤嘅分析及預測：

e.g.

1）前5次結果係「一點」，所以預測第6次都係「一點」（邏輯謬誤）

2）已經連續15局冇擲到「三點」，所以下鋪係「三點」既機會好大，一於搏下「三點」（邏輯謬誤）

然後賭輸左就屌人老母
又話粒骰係涉嫌潘頓拉馬，要 call ICAC

其實
你哋只係一直沉淪係如此既骰面遊戲之中
希望大家早日看破紅塵

咁你下場買咩

彪哥有冇水

暫時觀望10:15pm Ebar下盤
但要睇埋巴塞出咩陣先

仲有第3點
賭博講邏輯 邏輯謬誤

有冇肌餓感？
興唔興奮？

大佬彪而家30幾度係地盤點頂?

澳職點睇

係數字遊戲

毒撚冇女冇娛樂
唔賭有咩搞